個表情凡符號幾得意

你地話係咪？

唔係

她是誰

你幾時返巴哈

佢裏面係白色泳衣，唔係底褲

未得